點解手機唔用租用嘅型式要賣

例如每個月700 就可以用iPhone xs
簽佢1/2年約
當有新機出
可以減月費
或者換新 舊機要俾翻apple

廠商一定購得多過賣手機(700*12=8400)

用家感覺
又可以唔洗額外錢換新機

美國apple有

樓主快啲搞返檔 我租定1000部xs

澳洲電話公司自己做 .. Lease Plan

一定要廠商自己搞先得
迫用家一定要租無得買先會有得賺

環保撚準備進場

以為90年代好似都有租機

支国apple 有

不嬲租係賺過賣出去
睇下office 365就知
迫人每年租

仲環保
零件全部回收

唔係普通嘅租機
用iPhone 做例子
想用iPhone 一定要同apple 租
唔會有任何嘅買

唔會再有任何炒賣同二手